+++
title = "&#171;Белые ночи &#8212; Энергокапитал&#187;: информация о проживании"
date = 2007-06-04T12:43:46
author = "roma7"
guid = "http://mak-chgk.ru/2007/06/04/belyie-nochi-energokapital-informatsiya-o-prozhivanii/"
permalink = "/post_781/"
Source = [ "http://lists.chgk.info/z-info/200706/msg00001.html",]
categories = [ "Турниры",]
slug = "belye-nochi-energokapital-informatsiia-o-prozhivanii"
aliases = [ "/post_781", "/2007/06/04/belyie-nochi-energokapital-informatsiya-o-prozhivanii",]
type = "post"
tags = []
+++

Оргкомитет XVII Международного Фестиваля &#8220;Белые Ночи-Энергокапитал&#8221; публикует информацию о местах проживания для участников фестиваля. Приносим извинения за затяжку с обнародованием этих данных.



<!--more-->



  1. Гостиница &#8220;Татьяна&#8221; ул. Литовская, д. 10. ст.м.&#8221;Лесная&#8221; Квота Оргкомитета - 29 мест: 23 места по 750р. с удобствами в номере. Номера трёхместные. 6 мест по 500р. с удобствами в блоке.



  2. Гостиница ЛЭТИ Торжковская улица, д.15 (ст. м. &#8220;Чёрная речка&#8221;). Номера одно- и двухместные. Гостиница всего на 22 места. Все номера с удобствами. Качество - отличное. Стоимость 800 - 1300р. с человека в сутки.



  3. Общежитие ИНЖЭКОНа Стоимость и количество мест уточняется.



  4. Размещение в местах проживания повышенной комфортности (1600 руб. с человека и выше). Такое размещение согласовывается с командой в индивидуальном порядке.



Оргкомитет продолжает переговоры относительно дополнительных (в том числе недорогих) мест размещения гостей фестиваля. В случае успеха этих переговоров информация немедленно появится на листах и официальном сайте фестиваля http://belyenochi.chgk.info .



Заявки на бронирование мест и вопросы, касающиеся проживания, направляйте координатору расселения Дмитрию Каплуну: belnochi@rambler.ru . Моб. тел. +7-921-655-04-70.



Напоминаем, что традиционный Санкт-Петербургский фестиваль интеллектуальных игр состоится 7 - 8 июля 2007 года. Турниру предварительно присвоен статус Этапа Кубка Мира сезона 2006 - 2007 гг.



Срок приема заявок - с 15 мая по 15 июня включительно. Не позднее 25 июня Оргкомитет обнародует список команд, допущенных к участию.



Заявки (заполненные приложения 3 к договору оферты) присылайте по адресу mlok@mail.ru (Михаил Локшин), указывая в теме письма &#8220;Белые ночи&#8221; или &#8220;Belye nochi&#8221;.